急運動又入樽頸

屌今個星期六日我哋有咩做啊
又唔打陣地戰啦
入機場又唔得啦
我哋去做乜鳩呀今個星期
我哋停一個星期之後熱情又冷卻㗎啦

Push

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

兄弟姊妹爬山

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利
濫暴 濫用私刑 酷刑凌辱

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願 大遊行
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
請求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈已出 威嚇扼殺民主自由現代普世價值

毋忘六烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗黑夜 811警暴 831車廂 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

召喚攬炒巴

呢個時間宜重整旗鼓
諗定先再上路

文宣好似做得唔夠喎我都唔知有添

9/8美領啊

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

人地老豆搵仔比哂料、點解唔組隊做？

星期日美領

07機場08美領right？

咁鬼熱行下mtr商場好過，但星期6日唔知會唔會無車返屋企，揀越近屋企越好行

最後商場如果俾人拉晒閘好大鑊

去各大mtr商場集會好過啦，有冷氣，又唔洗淋雨，我要攬炒！

咪有人搞去美國領事館遊行？
今個星期和理非俾壓力，等美國國會開波

然後仲有101活動大家俾d創意

Window shopping 迫下算啦

我哋最後肯定會嗌口號 之後又會話我地非法集結黑警進場

星期日++
星期六off

其實巴打駛唔駛問得咁詳盡，自己諗下啦

因為我哋冇人可以再損失了。

去美領 tg 掉左入去就好笑 美領係美國屬土

唔明你損失咩，我淨係知window shopping 商場損失多啲

講緊如果黑警最後召入你話我地非法集結嘅話
商場一拉閘我哋係全部人唔使走
如果你真係Windows shopping完全唔嗌口號係冇問題
但係一嗌口號就可以話我地非法集結
甚至我哋只係出現都會俾人鋤

成個商場得自己人？點分？一家大細都比人告？